乃木坂46討論區#60：アンダーアルバム発売中！

LIHK乃PO呼籲:
「僕だけの君」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

与田祐希ファースト写真集『日向の温度』
12月26日正式發售

若月佑美１ｓｔ写真集 パレット
堀未央奈１ｓｔ写真集 君らしさ
新内眞衣１ｓｔ写真集 どこにいるの？
松村沙友理１ｓｔ写真集意外っていうか、前から可愛いと思ってた
發售中

乃木坂46 19thシングル「いつかできるから今日できる」
發售中

乃木坂46成員列表 19TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
NONE

TEMPLATE:

長腿琴

lm

LM

美彩

留名

抽筋咁

冇七仔

バチバチ>>>>>>>>賽馬直擊

邊度有得睇返

又黎表紙?!

知唔知點解打格？

因為有我個名

👱🏿‍♂️❓❓❓❓

就係要誤導你依啲人

音驚求聖誕秋元真夏fd子

前面

不了

勁lor=.=

最尾七仔

正到癲
下次再去日本食先

飛機音&聖誕一實better

豬閪不了

原來改左4分鐘1體
唔怪得成日爆左都唔知

之前幾耐

want maaya?

唔係不嬲都4分鐘1體架咩
好明顯呢個ching上個event矛爆肝

冇記錯應該係8分鐘

係 之前等回體等到2046

不嬲都係4分鐘1體
但係上次更新之前顯示係由8分鐘數到4分鐘
而且唔撚識自動update體 次次都要返title再入先識update

賣啦屌

但係而家真係回快好多

你係咪之前冇出title所以見到回極都回唔滿先覺得慢咋，4分鐘冇變過喎

麼擦力

between每日login都係要出title先囉到
唔出title唔計你入game, 同埋唔計週任

邊間教會

個倉冇勁卡屎都要照留

做鈴聲一流

有冇娜娜版

得呢個

咁用白麻版算

果排日本日日食

腩

睇さんま睇到好恥ずかしい
Between 露肩好淫

一寶為左出位真係乜都做得出
今次真係太離譜
而家黑ranking:
一寶 > ererer > 寶寶 > 蘭西

收皮啦收皮啦

你偷望我 我又偷望你

人地生日又唔圖海, 仲自稱會長

你暪我暪 邊間教會

無人推既隊長

咁掂啦 我一個推哂

あしゅと台湾デート

仲未收皮

越反越紅

其實ererer冇乜好黑 又唔是性格有問題又唔是樣衰

可能有2-3%既原因係因為我

係咪想係醫院迎接2018啊

俾乃po會員影衰

100%啦仲99.9

俾真乃團打隻音驚一定 BAD GOOD BAD BAD MISS

我手把手咁教佢地打

飛機音 一早留長頭髮咪好

屌你咩搞到禾呢家都唔太敢睇乃oo

放禾堀啦好無? 松村得金巴岩

8字岩

尻打都1080位

我都有千幾, 迫人keep到尾既

棄哂驚啦

d卡既技見到都唔吸引

買一送二

真係為左D技咩

松村g變左關公

天日5抽要中禾花

等睇歐皇一抽入魂

天氣寒冷 各位手足保重身體
禾而家同白白瞓先

美波呢?

我發現依到都幾多手足關心美波

me對七仔一條心

你攞住美波寶寶ID但成日背叛佢
遲早清算你

你攞住茜寶ID但成日背叛佢

禾矛

咁都話矛 顧好自己先啦
仲有話我成日背叛美波之前不如學下分邊句真心邊句假膠
最後係想講依到係乃木坂46討論區

。。。我又何嘗唔係假膠呢

u see see u name la

有矛手足已經排緊隊
巧凍

何必互傷傷害呢

靨

餵蓮加食mummum

每日一貼

屌佢老母以後無keyabingo 同nogibingo

仆街整乜春stubingo

點會冇，等佢做完咪有

不過即係又要等半年後先有乃BINGO

咁呢個期喺數字團㗎嘛
佢鍾意整咩咪整咩囉

七仔係道路真理及生命

太治癒了

比mb抖下啦
出個全under你咪又係唔睇

邊位牙牙姐

Under琴子，川後，世畀第一

唔打名me真係以為係泡菜妹

乃團不解之迷 : 川p咁靚女, 點解紅唔起

?

盲人協會會長

請關愛眼疾人仕

請包容傷殘人仕

娜娜

尷，兩個ac中迪馬

好在有用

中‼️

有咩抽

第三彈

依然係非洲人

轉左迪馬上到80萬

SR定SSR

你地用排卡
全部用 XXcombo後加分個D

禾花牙

課啦

唔益辣殺驚

咁花花點算

握手同佢講我愛佢

真呀 都唔撚中 比錢握手好過

我4隻都係

sr

俾人捉住既感覺

我用緊全太陽屬

好靚

性誕矛人約已經橙
仲要熄哂d notification爆肝打event

無人約又要熄notification,九唔撚搭八

1225 奶po飯聚

屌你老母好on9

棵野係‘淆’左

成棵野有毒咁

仲有條綠色

掛哂d野上去係咩樣

理想

現實

條絲帶執一執應該會順眼d既

咪差唔多
宅男性誕冇女陪係咁架喇仲想點

直接由23 訓到 26 算啦

Arm ar arm ar

Lm 返工好攰又忙

又扮

一個二個攬住女回覆扮毒撚

攬住牙囡

うん、もう寝る🗻

唔是中左禾柒咩
想問條片有咩睇

真人片祝你聖誕快樂

今集nogiroom灰到
第一次見選拔mb咁負能量

有無人準備好聽日搶乃團飛？ 個場同nmb場show一樣，如果照用t字台應該勁近

係通利排緊隊啦

尖東通利開始多人

天氣咁凍仲通頂

好多大陸狗

蝗

我岩岩機場落機依家坐的士去排

喺尖東通頂練膽

又歧視海外飯

睇完堀堀同松B寫真，兩個真係打和

780同1180有乜分別架
滯港渣想見下乃團

貴d同平d

夠石即中又中禾七

唔會中花花架啦

我都想係咁中禾七

手足聽日搶唔搶飛

應該唔搶啦，唱得果一陣，又唔係成場佢地唱哂，仲要娜娜未必黎。學其他巴打話，不如留番d錢買機票去日本睇

禾搶，但1180洗唔洗識打call跟住唱架

3SSR, 歐皇

想要禾花

日奈g不了

睇完隔日飛日本睇ＢＤＬＩＶＥ

買左1180先算

開場前咁樣call就得

紮定營響機場等
跟住mb返東京

課左幾多! 講!

睇多兩睇又心郁郁想買飛
各位手足買1180定780

between會員番號呢

小百合
印象中好勁

好撚多人排通利，痴撚線架

買到就買
買唔到就算9數

又話無人買，成10幾條友排緊通利

睇下全部係咪上緊乃po

邊間？

尖東囉
有矛相認

187003812
唔課辣殺驚

廢

又入唔到cityline 好辣殺

垃圾ser

cityline 我屌你

DLLM 垃圾cityline

K row

好順喎

入唔到

係咁retry啦

原來真係你黎

DLLM 買到了

禾花

仲未入到

得j炸 垃圾ser

No

禾已經掟撚左部手機落街

F行

點解我k row...

BLOCK A B行

Block a a row

block h row

越遲買越前既

屌好戇鳩

賣block a a行有意pm

玩撚完，買買下1180彈左我出home page, 之後只係買到780, 最後block B

超時??

本身係咁付款失敗係度loop俾錢，有次突然loads 出home page
之後再入d 1180飛已經俾人hold起哂，只係俾買780飛

橙

但我見1180有一半都係block B, 中block B果d咪好橙

on9仲未入到

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

我就係咁，迫住我揀780

1個可以買10張真係on9

等睇班仆街炒燶

但係我想接貨

本身我都係咁
想轉買780
點知禁多陣就入左1180個版

係咪你拎左我彈出黎個位

炸左好多cdrom

我都係買左780炸
乜原來有block b架 有咩分別架

放扑a有意pm

block b第一行=block a最後一行後面果行

Check pm

check pm

vip正好多

爆炸啊仆街,個vip位比system彈撚左出去

I know that feel

終於買到，block a row d

所有網上購票連結正由其他顧客使用中， 請按以下重試鍵再嘗試。
感謝您的耐心等待。

on撚9架???勁耐都仲係咁

好癲，我放飛，有人幾千蚊同我收

黃牛 : 仲話炒唔起?

+1 搵fd買左行block b西位算

有冇坐block b row e附近既手足

早知買多2張啦

好想去

得我一個on99仲入唔到

變剛果人

我都係 已經每隔幾分鐘去禁幾野

Block A row?

Strong hold

dllm 垃圾網 岩岩試下禁入去 都係入唔到

Me 關係席

一行12個位

ME 都係

係咪有飛放

一齊個日去hall 11打工咪得

乃團點會炒唔起

block a揮手

block a j行垃圾位揮個手

講堅唔係講假，好多人搶唔到block A，餓狗搶屎咁搶
Vip 頭幾行5-6千放出去一定有人接

而家出現未？想朝聖
會唔會好似上次咁有人放頭排５連位

mouse mouse

而家連BLOCK B飛都禁唔到
真係好彩買得快

好快會出現，收到風有動漫撚搶左好多頭行

Anyway，乃飯普遍真是比akb飯有錢+疏爽好多，可能無總選既關係最誇張起日本見過有日本飯渣架百幾萬既gtr貼晒asuka印水紙

block a c行5連位, e行,h行,j行

咁又係 今次都唔係主場
唉搏左幾個鐘 都係求入場求其位就算 唔夠人鬥

ching係vip定點

vip囉

個次去睇東蛋，會場附近個車場停左幾架真飯車

咁你放定點

貼貼紙好平咋喎

幫人買的

block a e行vip一張

我放棄了

放

要update mh常用句了

今晚play?

pmed

我出2500，望各路兄台比幾分薄面小弟，唔好同我爭

2700 我真係好想睇

我3000 我想係前面做興奮哥

今晚做冬，要睇下幾點番到屋企

3200, 我賣埋一部ps4 都想睇禾白

3400! 反正你白都無咩機會黎，我係香港小百合fans club會長，不如交個朋友

3500+生駒里奈直筆生寫真乙張

冇人同我爭啦掛

3600!

乃木坂既永遠ace --- 寶寶既直筆價值連城，你都仲敢挑機

知專知專

我要牙雀

禾鳥禾享用緊

享llm

腩 我is ok

我係個隻羊仔

咁珠巴你要左腩，我勉強要堀啦咁

買

買！

一見到calendar就諗起maimai

ching咁反骨

NO LA
娜娜出既話 買2本

NON NO再幫七仔出Calendar就好

上年果陣係日本搵極都搵唔到本野

岩岩買左

香港都有得賣

一畀張七仔圖同學睇
佢即刻中毒

你比松G好啦
比七仔

你哋講到咁恐怖 唔敢畀佢睇

學生哥血氣方剛，見到松G應該會立即有反應的

快d過年啦好冇

我出3700都要買黎睇小百合，邪骨咪喺度扮會長

講真我問公司同事都有唔少話松G正

識嘢

中意松村應該都係咸濕仔黎

梗係咸濕仔啦，食飯肯定落半枝美極

搶我老婆仲未同你計

收皮啦 櫻花美久奈子，我全都要！

白間都係

出嚟隻揪

你係乃po咁耐以黎，第一個敢搵我隻揪既人，有膽識

佢個人咸濕 但我唔係

西野七瀬手機mail 201217

昨日からお風呂にゆず投入。
上がってからも体ポカポカで寝つき良い！
琴日浸浴放左個柚子。
浸完之後個身暖笠笠好好訓！

ななせ
七瀬

還禾香堀

禾愛你

you see see you name la

廁

娜娜好正呀

我嘅堀堀

駁唔到

幾似你

3連sr

抽SR好似我地平時抽R咁

Sr都冇用

公平咩

Me十連都係得1張sr

得禾七有用

肥料似我

乃po有冇迷雲黨？

小姐你邊位

本來仲想笑尻櫻隊唔識用掃字輸入法

但me隻手真係一二一二唔到hard full combo唔到

隻on9驚終於update完彈通知提你轉左日子，彈返出タイトル

expert 我都係得嗰兩首最簡單嘅可full combo

放d bad/good照計COMBO果d卡鳩玩都full啦

計哂角度

唔放都full啦

娜娜正到癲

Cutecute

唔知會唔會安完全無大top嚟香港

me expert 一二一二唔到
又要比乃po 型棍子 笑了

大TOP，和田

較左速度去8.0未

又恰手殘黨

較左
但ME係手殘黨

試過一次之後死守5.0
郁咁快都追唔到

你應該教個你接受到既最快速度，5.0 d音痴得太埋，好難睇

ME廢老

last idol又幾正

等睇四大毒瘤嚟齊

好似真係同一個地方

老豆你個CPL搞到個天一邊白一邊藍

iphone影冇落cpl

我相機影就有，但未執

快d執啦禾想睇

有禾鳥就夠

人気アイドルグループ・乃木坂46の松村沙友理の初写真集『意外っていうか、前から可愛いと思ってた』（小学館／12日発売）が週間2.3万部を売り上げ、12/25付オリコン週間“本”ランキングの「写真集」部門で初登場1位を獲得した。今年発売の乃木坂メンバーによる写真集はこれで10作連続の同ジャンル1位という快挙を達成した。

幾時到小百柒出書

金巴一個人掃咁多本

難得自拍但矇

淨睇第一張圖認唔到邊個

我諗都左幾秒
見到係金巴貼先肯定

岩岩落街見到味霸就諗起櫻隊同萬里華

鐵人G bra好介唔介紹介紹d大陸野俾伯母

【２号連続乃木坂46登場第１弾は生田絵梨花ちゃん！】明日21日（木）発売の週チャンは、2017年ラストグラビアを乃木坂46の才色兼備・生田絵梨花ちゃんが飾ります！ふろくは乃木坂46 3期生の大園桃子ちゃん・山下美月ちゃん・久保史緒里ちゃんのオール未公開フォトブック！お見逃しなく❤︎

後日見

伸手黨

想搵朋上ペケポン差d講錯チンチン果期
應該係14年7月既事 搵極都搵唔到片源

放左event隻松村g入隊又高分左

松G帶佢地上camcam吹奏佢本寫真

越出越多
間公司究竟比左幾多錢

有冇巴打有片源

大家買左伏袋未牙？

義海價接收你唔要既生寫

後生左

你唔講都唔知有呢回事

娜娜生寫唔賣

間野都幾多機買

the canada is real

你抽到先算

最尾個幅岩咀型

禾咀死佢‼️

躝

問題係有無咁多人買佢啲機

計過條數，買呢類機某程度上抵過自己砌

松G都用

禾要奶禾家姐

躝啦

你班咸濕佬咪掂禾鳥

CLS 正到

Shut up and take my $

CLS

cls

屌你個女

me屌埋你地個份

又裡禾七sr

壓面係乜能野黎

厭面

酒窩

抵丫
中咁多sr丫拿

頭先youtubeあなたへのおすすめ彈左呢條片出黎 feel dou大家平時睇d片好相似

完全唔記得左禾da有劇做

有矛手足二月一齊屌佢

你屌埋我嗰份

馬神想屌好耐

你地屌埋我果份‼️

等睇馬神二月call爆ikoma

平時我餵佢食野個樣

一生只愛生田絵梨花

比人用能左牙

貼返張禾花poster係床頭懺悔先

而家先黎貼

留名表示仲未死

留名刷存在
另外祝各位巴打做冬至快樂

又到周末
又要打event打到天昏地暗

西野七瀬手機mail 221217

Mステスーパーライブ がんばるぞー
みてねー^_^
Music Station Super Luve
加油ー
睇呀ー^_^

ななせ
七瀬

今次冇上次咁笨
每日都打幾鋪先

BTS上MS

堀會黎香港？

柾國

係咪已經過咗

典解係DNA唔係mic drop
搞到成個J家咁

可能要唱主打
不過DNA都好正喎

泡狗

乃團出左未

睇死twice又係唱成年幾前既TT

最憎依隊野

我諗紅白都係唱呢首
Btw 佢地首新歌Heart Shaker幾正

依位手足識野牙

泡狗躝未

DAOKO其他歌都好正, 可惜網紅冇得上MS

民工團better

タモリ讀錯隊

講錯團名

山P

講錯咗啲乜聽唔到

將櫸講左乃

乃團世界第一

Karin都係MS現場

高速

出場

真係笑死街坊
好心$ony快d更正注目point

堀堀

bn牙

最後一次睇marika canada

禾七

萬里華跳得好落力

我堀

牙七
牙白
牙雀

yet一個鏡頭都冇

完咗

原來已經22號啦

七仔最高

未諗清楚食邊條女？

開心既時刻特別快

等你仲bn

bn>乃

你件松G呢

唔見咗

softbank cm由唱eva op到宜家加埋ミサト次回予告

mayu

好心你唔好咁廁啦

咲良alway my first

禾腩BB

肥閪

啪啪聲

禾兩個老婆都好省鏡呀

禾七執完啲牙仲正咗

躝啦 屌你

大家都是迷七小伙伴

躝!

躝‼️

最正係棚哨牙

日本已經23號
點解我會係香港㗎

今年冇xmas live

循例宣傳下
聽日去握手嘅如果可以，睇埋5部之後嘅卒業ceremony啦
よろしくお願いします

想知點中咁多
想握多啲牙雀

垃圾肥料細細個就擺前輩格屌yoda唔熄電話

S鳥

agger

仙台場夠光

我都有諗過握仙台
順便去多次仙台

有下次一定要黎，dormy inn好尾

周邊又有outlet並且要乜有乜 成個倉咁大間daiso第一次見

禾：昨日ライブ後すぐここに来た？
囡：いいえ、今朝
禾：

禾花今年又出唔到聲

今年下半

まりか卒業おめでとう

西野七瀬手機mail 231217

待ち時間
映画フォレストガンプを観た
ほっこり…
無野做果陣睇左套フォレストガンプ
窩心...

今日もがんばろー！
今日都要加油ー！

ななせ
七瀬

dormy inn我上次都有住
又平又正

放開万理華！
要攬就攬我！

白間你地慢慢爭，等我嚟攬万理華

關唔關你事

收到wind 松村你老婆
檢點D啦

金巴隔離見到激似牙琴

正牙又平又大 好過去膠囊 apa

u收錯wind
七仔先係我老婆

唔係好似喎

我住過之後返唔到轉頭

其實係會場隔離先住

我見個會場離市區好遠

車站同會場距離同京都差不多

禾琴正咁多

七仔先係我老婆

琴子又pure又true

究竟呢度有幾多個七仔老公

七仔老公LM

一片綠海

All兄弟

match

我係松村同堀堀嘅老公

有句好哈薯既嘢 你想唔想聽

想‼️

講啦仆街

驗左AIDS未？

15未洗驗著

青色慘過綠色

又青又綠

又笑尻禾呢d青

15歲青好正常啫

U 型棍有錢MK

屈夠未
屈左成年幾

事實喎

鬼叫你迷g

見過麻油巴
無晒自信

who?

你老婆松G

呢本正

係咪真㗎
我真係唔知啲嘢

你自己search松G個名 + 文春啦

屌

帽晒啦

已經掉咗本寫真

宜家先知

係咪真心成咁呀

帽左全世界都知 自己就懞盛盛

每個女人都有過去
愛佢就應該接受埋佢呀

笑到gapgap聲

金巴: 終於無人同我爭

手足們支持你呀

笑左

我同佢打個和囉

松G單野都唔知

自己推都唔了解下自己偶像

真愛係盲目

金巴：「你條垃圾都想同我爭女。 」

好人好姐點會比人叫g

呢鑊真係笑死我

究竟買唔買ps4好，好想玩MH

買，唔玩都買下

照推
但係本嘢點算好

整到佢痴立立囉

嗚嗚，毒撚又俾金巴欺0

執返佢囉

好污糟喎 啲菜渣

買過本

究竟對本嘢做過咩會玩到有菜渣

喺垃圾桶

又真係扔個下好野

係好野既

手足夠決心

買過本新嘅咪可以幫手谷銷量

松村是比人逼害的

邊有咁多錢
唔食飯先儲到

係時候同牙囡相認

禾：サンタあすか

囡：うん

禾：バカおやじplz

囡：バカおやじ ? (👨🏿❓-> )

囡：

能用翻譯 睇唔明

老豆: 聖誕鳥?
鳥:唔
老豆:叫聲傻瓜爸爸
鳥:傻瓜爸爸?????
完

想聽錄音

關你咩事呀

睇電話未

想玩埋一份
Me又バカオヤジ

好似0青

原價 放兩張 1180

Block A J行
Block B H行

有意PM

收

Block b h行都要1180

距離下次上節目講唔遠啦

買左份認真禮物同人交換
點知佢地全世界買D玩野禮物

想當年係街執左條底褲

原價就得唔介意做義氣手足

你都傻，交換禮物梗係買D 望落唔差既垃圾平野，黎博抽中好野

奶po聖誕飯聚有矛人john#

真絲想join，但怕其他全部巴打

完了

乃團FB有鳥拍片宣傳asia tour係咪即係鳥會黎 等埋花拍就炒價買個靚位

唔知有冇禾七呢

最希望有禾白

留守到最後總算近距離見到まりか

唔好期望咁高
應該同星加坡一樣

有無reort

其實係朝早定係夜晚
唔知放學去唔去得切

果日唔係星期日咩？
定我睇錯

如果係嘅咁我諗住都買
又唔使食飯了

白白日日忙唔會為個collaboration concert黎
七仔拍緊劇亦都應該唔會黎

七仔套劇1月上啦
我記得C3 2月11
不過七仔應該有其他野忙

日本拍劇通常播到一半都未拍完

邊樣repo先

硬食炒價
應該有松g

我仲要儲錢㖭

出面炒價幾多

你屋企知唔知你買松g寫真

知呀 佢哋畀錢我買嘅 今日先再問佢哋攞錢買utb

巴打原來rich rich

有冇人知出面炒價幾多

唔知儲唔儲得切

咁叫佢地買飛囉

如果巴打要儲錢就飛日本啦

問佢哋攞錢嘅意思係食飯
一個禮拜得五舊水

仲未夠秤呀大佬

又話唔食飯先儲到
又話屋企俾錢

15歲的1個月有2000

唔駛夠秤既 都是黃牛姐

我個陣一星期得200食飯

300

禾都係

屋企畀嗰啲咪就係食飯錢面交通費囉

放扑a 第3行 10000

我用yen 已pm

比泰銖算啦

巴打住邊

お疲れ

咁以前茶記學生餐,都係$30左右姐 5日都係$150，仲有$50買野溝女

我兩年前食學生餐都係$25......

以前茶樓一碟炒飯2x蚊 又大碟 而家

我愛你

呢度me最老
1x蚊牛腩米

10蚊牛腩河

扇風機

原來又係一個有錢仔

2000位而家幾分

9個鐘前twitter見到27500

禾25000 3800

29580 1881位

加油

x1終於full combo到
即刻打x5就fail到連score都A唔到

冇心了

禾鳥

鳩打都s啦而家

邊有你咁多SSR

成個中學無食過午餐

乃po吹水大會開始

放住係我個倉先

こちらこそお世話になりました
ありがとう〜

單純俾個笑話大家睇下

小可愛

太后

もしも願いが叶うのなら
もう一度…
逢いたい 逢いたい 忘れはしない
あなたは今も 心にいるから

ありがとう ありがとう
伝えきれない
想いよ どうか 届いて欲しい
声も 温もりも
優しい微笑みも
心にいるから 逢いたい

伊藤万理華，謝謝你

乃飯生涯係2017年12月23號畫上美麗嘅句號

做工事中

去馬

胡戩？

[url]佢當左自己主辨方, 話推就推個蛋糕出黎 [/url]

20連抽2張SR
你好野

仲要一張2期一張3期

抱抱非洲人

400石

同埋場show有其他表演單位，前排一定全部都係乃飯咩

唔睇語境以為麻油講太后串緊佢老

下個event要換第2個acc

「＃Of the year」第2, 20, 29

突發 乃po開始無人

而家仲早
夜啲無人啦

今晚點名

poster 中咗堀堀

個個都出去食女
肯定唔夠法定人數
準備流會啦

我依啲毒撚 一定會死守喺屋企

乃po最黑暗既一日

班mk日日食女
日日都係最黑暗呀

你食曬人地成家女？！

性誕出去食女呀，邊有人

點解係松G

正

某程度上係正既

加推啦

兩張SR加一張SSR仲想點

有琴子仲想點

個個acc都2隻SSR

3張 躝

點名

睇下點名過唔過到1001

收皮啦小百合

躝啦屌你老母死垃圾 咁耐冇on lol去咗邊呀撚樣

顯示卡壞撚左啊，我都好想玩啊 成部機奇奇怪怪咁，我諗都唔得了，要砌新機

你唔得架啦 rip

26000 3600
禾鳥

ps4太鼓有冇奶團歌

得keyaki

花奶第一次單拖上節目卻不見七bra

你地全部都係衰人

出左街啦

下年卒業大熱
白麻 花花 仲有無

今日咩日子牙

辣殺不睇也罷

聖誕Karin

琴子

馬拿豬showroom卻不見馬神

靜到

我同七仔祝大家聖誕快樂

All 偽毒

上黎同各位過聖誕

隻揪

勁少歌

正到癲

單推禾花

你推番你既松G
咪攪我七

聖

誕

快